決定放棄signal 用返wts算

勁撚垃圾 比傻仔用

系

拉

WeChat好用啲

個介面同啲功能勁撚小學雞
唔講以為啱啱學用電話

波台狗係咁

別人笑我太瘋顫 我笑他人看不穿

無用過

簡單而明，好用，唔用自己出賣自己資料俾FB

推

del左fb ig未？

放棄左中國籍未？

Del咗

啲privacy setting profile pic想隱藏都唔得， status last online 乜撚都冇 。垃圾

Tg 好用過兩隻咁多 又唔見你用

樓主有用tg
用嚟睇spa資訊

睇吓麻友雞幾時得閒 俾啲客約期屌閪

又反

咪撚係度扮有用過喎清

dl嗰吓都on9啦

事實 反乜撚

Del埋連登啦傻仔

起底 block

=.=米又系甘 以前腥SMS仲麻煩啦

好痛

屌曬你班散水撚，同我即刻番whatsapp，whatsapp根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

你cap呢頁好正常

你有閪朋友咩

可能佢歧視樓主住武漢

你咪用囉，反正都單機

你又知樓主啲fd轉晒wts?

仲有youtube Twitter

太低裝啦
拉

Del咗喇

用唔到signal呢個消息係啲fd用wts話我知嘅

希望你唔好吹水

成班傻閪
送錢畀 Elon musk 使

分化L拉

大佬 Twitter 我都係做任務先開，要唔再用有幾難
同埋youtube根本唔需要account黎睇片，有咩好吹

其實老實講 佢個功能同介面好撚垃圾
樓主係冇撚講錯嘅

係講緊del完全唔用
唔係同掩耳盜鈴有咩分別
用親都正契弟

我意思係，冇吹水，真係del咗，根本del app就完全唔係一件難事，唔明有咩好吹

咁樣同無del有咩分別
唔通web版就唔偷資料？ching真搞笑

Del app del account 得未

Wechat功能算世界第一

仲要成日死

麻友有冇轉

Ok

我用黎撈野用

做任務

唔好咁小學雞啦

你勁叻仔
識起人底

咁撚垃圾仲要用咩傻閪 比屎你食都話好

無啦啦轉乜Q 抗爭抗上腦

唔停用一樣都會比人資料
唔怪之得黃絲咁鍾意掩耳盜鈴
咁轉乜鳩signal用番whatapps咪算

曱甴先用Signal

佢地成日扮曬野 根本就繼續用緊ig 成日話人偷用佢資料 根本就無人care佢d野

Whatsapp冇打手冇pr 真係冇人信

吓，原來全部都會偷資料

依加先知

川普無打手無pr 真係無人信

依到波台阿，死曱甴

ching 假黃

班人叫人停用，但係自已仲用緊

做五毛睇嚟真係幾好賺

對8964點睇

對67民賤聯暴動又點睇

Blocked

講唔過人就blocked
掩耳盜鈴

同一條友整出嚟
希望你唔係第二胎

8964照你班撚樣思路，當年死果d都係支那狗，有乜好感想

明明我地波台用wechat 買外圍

樓主咁撚醒 用we柒囉

e

signal出咗好耐 15 16果陣就已經有用過
呢家係咁叫人轉 除左跟風之外 都唔知點形容

仲要睇5到對方系咪已讀😅

到底signal 整返好未？

都用返寫信算

好肉酸條撚屌

坊間9成既人都係人云亦云，剩底個10%唔夠正正唔會同個坊間9成既人一般見識，人話用Signal就用signal，放棄一直以黎用緊既Whatsapps，真係極度反智，遇到新terms and conditions就話唔用, 乜7都係Facebook包括IG都唔好用啦，屌你老母

lai

用開wechat
一路走來 始終如一

獨醒哥

大家唔使理樓主 呢條友好耐以前就不斷開埋啲膠post同罐頭post

講出心聲

冷靜d 我邊句講錯先

傻9
十年後signal咪又係另一個fb

好多五毛

又係你條垃圾

profile pic 無得SET權限 真心戇鳩

變左用番黑警大法
phone book set 一大堆號碼
就可以睇哂人地

乜嘢用返wts

入得波台留言既都人波台友
唔洗咁講野既

wts

大家留意番 呢到係波台

所以話點解唔好比波台POST上熱門

Signal 更新到滿意先轉會頂唔順

如果咁驚比人偷data, 應該斷網

冚家剷啦

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

唔好煩啦屌

一早用wechat唔洗煩

你用唔用關我L事咩，我大部分friend 都過左檔。等睇你最後單機whatsapp.

個個跟風撚姐 遲下咪又係用返wts 無人提signal

波台獨居慧眼 屌親d咩都中曬

咁messager,係要跟風，得你轉無人轉，就真係單機啦。係唔係無人提，到時你咪知。我剩係知personal privacy 一定係來緊hot topic。

啱啱啱 波台狗永遠是對的

我正係知signal 個系統好廢 同埋仲好多人用緊wts 只係dl signal扮下野姐

樓主都好撚垃圾，打算幾時縮返入你老母個閪到？

微博都好用過連登，你走啦呢度唔岩你

意大利肺炎牙屌你老母，中國都係受害人黎

突然之間咁多人register, server 個capacity 唔夠先會咁。 死得server 就知有幾多人轉左啦，咁都唔明？

其實點解係signal 唔係line嗰啲

on 9

app設計又簡陋 server又廢
個app廢到好似返番十年前岩岩有smart phone個幾年咁

一講番工要用，班撚樣就縮喇

當有一日大家都唔用WHATSAPP
你個WHATSAPP就留番自己用

點解連登仔覺得唔用signal 就好似有問題咁？

慢慢build up姐. 宜家一個月都無。

明明而家好多人用中移動頻譜上網，如果偷資料洗唔洗咁撚煩

已經去到仲用whatsapp 就係藍絲 廢老

tg夠耐，build左未
仲要講緊有行動就要用tg, 但依家tg仲係少人用

成班波台狗

好用

輕鬆上到熱門

日日擺咁多時間上連登扮乜撚輕鬆

用wechat啦你

你以家都上緊連登

好聲行啦

以前運動日程表都收左皮喇

唔用QQ ?

已封鎖會員 濕鳩liy-好喜歡她

仲洗起底 佢個id響哂朵啦 不過佢仲係度笑姐

又block 兩隻

濕鳩liy-好喜歡她
#1734
傻仔
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

淨計功能其實wechat真係幾全能 過帳比錢遊戲都得

身邊都冇人用
用返wts了

推返先

你咪走囉傻鳩。

UI最核突

#5咁多正皮算唔算證明左微信先係主流

真

早兩日識左個靚女
之後交換Contact問佢whatsapp係咩
比佢西口西面話我有冇常識，點解成個藍絲咁蠢
Whatsapp都係留返比D柒頭用

好行夾唔送

無所謂啦，反正你都無朋友，自己同自己玩啫

無所謂 你損失

有冇諗過係因為人地唔想俾你睇?

咁你準備比呢個世界放棄啦

一個二個搶住衝入黎話比大家聽係傻仔

咁撚多正評

佢地勁無知wechat屌打各大通訊軟件

一望標題就知道呢度入面會有好多5毛狗放負

咁都要俾人負皮
俾連登仔做執政者 應該仲惡過希特拉

最on9嘅故事係係
因為果陣wtsapp開始成日出無謂嘅功能 就試下signal
試用覺得幾好用 有推薦中學同學用 之後佢哋笑9我 話wtsapp最方便好用
佢哋極黃 兩革時我哋曾同上街頭 不過已經冇聯絡
fb同ig 我2018已經del左 所以都冇follow到近況
但估計佢哋依家就使用同推廣緊signal

WE你老尾CHAT

？

垃圾咪用返垃圾囉 支持你

老老實實，依位波台巴打真係幾得閒

咁都可以屌人跟風咁唔用囉

PR拉

波台曱甴用番wechat好d

推ok?

眼帶sir

最多咪十幾%人轉用,肯定有8,9成留守wts
最後咪又轉番wts